%@Dif:3
%@metapost:espace404exo009.mp
\par\compo{1}{espace404exo009}{1}{
  \begin{myenumerate}
    \item Dessine à main levée un patron du cône ci-contre.
    \item Qu'a-t-on besoin de connaître pour construire en vraie grandeur un patron de ce cône ? Fais-le.
    \item Construis, en vraie grandeur, un patron de ce cône.
  \end{myenumerate}
}